不如開個日本語 tg group 用日文交談下

連登嗰個好似冇咗

定坊間已有活躍tg group?

如果有請post link

如冇有冇興趣整個嚟圍爐？

我入

nihongo wakannai

watashi mo

Boku mo

Nihao

日本語でどうぞ

baka

意味わかんない

ore mo

日本語が理解できない

Shinajin dasu

冇人識
屌

日本人の友を作りたい？

僕も

どうやって 方法教えて

知らない

日本語ができない。tg groupの作成も。

LIHKG e youkoso

やりたくない

話しましょう

なんで？

アホ臭い

原來連登仔啲日文程度咁低

ない
ない

ない ない仲唔低 ？

チンボが好き

さっさと咥えろ!

はい、いただきます

もっと口広げて！

其實個group仲係度, 不過冇人講野咁解

無人講嘢等於唔喺度啦

あー、苦しい～

私も！

心動不如行動

學日文點開始

わからない
簡単な文法を べんきょします
テレビドラマも見てください

ちっちゃい!

推post

我都想學日文有咩辦法從唔識開始
ps上次去東京唔識講日文食撚晒屎

去咗報d基礎班先啦

巴打有冇咩推介

いや、結構だよ

日本語お使う者は大抵MKです

を？ 大体？

tgグループがある？

香港には三万以上の日本人住んでいるのに、なぜお前たちにとって、日本人の友達を作るのはこんなに難しい？

母国語が広東語の香港人と練習するぐらいなら、インターネットで日本人と練習したほうがいいじゃん
香港人と日本語を練習すれば、たとえ間違っても、誰も気づいていないかもしれない

俺はヨーロッパに住んでいても、日本人の（女性）友を作ることができたぞ
お前らは本当に駄目だ

どうやって